公眾假期嘅kfc

真的是好多賓妹 他媽的吵喔

Ok

臭賓賓

有街出

ok

好正

樓豬做kfc牙

系